\vbox{
    \ifmini

    \else


        \section*{Liedermaching Untergrund\index{Liedermaching Untergrund}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item [] \wdh{a d E a} -- a d -- E a}

            \item \chord{a}Es ist unglaublich du b\chord{F}ist wieder mal dabei\newline
                  \chord{C}und du sie\chord{C9}hst gut aus d\chord{e}enn hier bist du frei \newline
                  ich sing für dich und du singst mit aus vollem Leib \newline
                  so soll es sein weil ich dir ordentlich Süßholz reibe\newline
                  ohne dich wär ich nicht hier oben sondern ganz weit unten\newline
                  Heut' vergessen wir mal uns're Narben und Wunden\newline
                  Heute singen wir für uns und freuen uns des Lebens\newline
                  Und erschaffen ne Bewegung\newline
                  Liedermaching Untergrund\\
                  \\
                  Kl\chord{a}atsch in die Hand du Hund\newline
                  L\chord{F}iedermaching untergrund\newline
                  S\chord{C}uch's Stöckchen und n\chord{e}imm es in den Mund\newline
                  H\chord{a}ier darfst du bellen du Hund\newline
                  W\chord{F}uff! Uff!\newline
                  T\chord{C}rinken is echt g\chord{e}esund. L\chord{a}iederm\chord{F}ach\chord{C}ing Un\chord{e}tergrund

            \item Du denkst dir jetzt bestimmt: was geht denn mit den Vögeln?\newline
                  Untergrund deswegen halt weil wir Schränke dich vermöbeln\newline
                  Ne Spaß wir wollen Frieden und "love to the people"\newline
                  Liedermaching der Stoff aus dem ich mir meine Wünsche erfülle\newline
                  Hier darfst du alles sein: cool, stylisch, fett hauptsache Untergrund\newline
                  Untalentiert ein Engel im Schnee.\newline
                  jetzt gib mir das (Fat)Mike du Hund Tringaeslolo jetzt!\newline
                  Klatsch in die Hand du Hund…

            \item Zurück zu dir, Mann wir ha'm Beziehung\newline
                  ich würde fast sagen, ne Liebesbeziehung\newline
                  Oder sagen wir du bist mein Arbeitgeber\newline
                  ich nehm gerne wer singt schon für seinen Chef und zeigt ihm dann die Sterne\newline
                  Ich mache Musik und du stehst auch noch da drauf\newline
                  ich nehme den letzten Zug zum Untergrund\newline
                  Komm spring auf!

                  \ath{Worte \& Weise: Liedfett}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}